和理非唔該醒醒

而家既遊行唔會有不反對通知書，
即係對黑警黎講，係屬於一個不合法既活動。
所以唔好諗住你可以平平安安老馮行完全程，
亦都唔會好似以前咁，
俾你去到金鐘先決定離開（向中環方向）定係參戰（向政總方向）。
只要你出現係現場，就算係行人路都好，
你都會俾popo拉，受到既對待唔會比勇武好得幾多。

所以真係要時刻保持警覺性，見到唔對路，
或者塞住好耐既時候，
請開始退下並衡量有冇決心面對防暴popo，
冇既話，唔該離開，無謂拖累前線。

利申：資深和理非

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登